HKT定HKBN好

HKT8月到期，但唔知邊一個好，求指教

家居網絡